有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(82)

唔小心八十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

搶到1001個個要開新po

Lm

頭香

遲咗

太慢

8點食完飯訓到1點起醒

邊隻ar

點解無人鐘意啡帶

me果隻係深啡色黎

做咩

圖

個design好 um... 複雜
我唔係好識欣賞
但應該都幾易襯
btw幾錢

我懶

郊外嘅地磚 笑死

幾多位數字

買多幾隻唔同款唔同色用黎襯衫

=.=

睇到啦手

啡帶

啲皮開始有老泥未

啡帶先正

唔係我講，點解要係我下面講

手？

點解會有
我唔止一隻錶

一樣

I want to go home

打多左

又話玩狗

唔緊要，輪住用

因為夏天帶得耐會有囉

go

你呢家係邊

全部都垃圾錶

dw我以前都想買，但太公廁所以冇買到

唔開心

我唔帶錶

點解

臭手

唔帶都臭？

呢隻黑錶面, 我用黎襯西裝

幾好襯

玩完 去左食宵 入撚埋沙田 想返沙田訓算

有冇人想要首詩

真，俾人戴臭晒

手毛長 ＿＿＿

未走到

眼淚

係呀

襯西裝, SMART CASUAL 都好易襯同埋好平咋嘛

好似700$ 左右

寂寞

你作俾我？

街

一齊

我最捨得就係食

可以

炒粉

仲唔走會唔會冇車返屋企啊

嘩屌
又帶D 6位數錶出黎, SORRY 我想DEL POST

我果d仲長

886

y ar

我呢幾日潛係因為唔開心

古恩

做咩事呀

+1食到自己成座山咁 唉

但潛咗都唔開心 想上來尋開心

邊個唔寂寞架呢到

街童

唔識講 總之起碼4點先返到

上黎都唔會開心啵 都唔關事

咁唔得了 要撈你上來

小狗

小妹300磅

我講笑話俾你聽

Come find me 係沙田

我唔會好似小爾咁

啱 唉

自私 點解隻貓咁瘦

絕對唔是

俾我唔忍，番屋企瞓教

我想返屋企炸

唔是童

5ming

我連牌子都睇唔到你已經知幾錢

小童

正死了

俾個題目我

唔駛明

有冇咁誇ar

仲好貴添

不是啦

D 貴表, 一睇就知唔方平

小狗重要睇積架喎

我食到肥過欣宜

車匙唔係我度

佢除左錢外 人生贏家

咁咪得意

的士go

想g

$$$$??

有一排買左兩三副

之後太貴頂唔順, 我宜家淘D 抄款既算

不過我宜家重戴緊 MOSCOT JOHNNY DEPP 果副
真係好襟 好實淨

聽日入沙田 宜家隔黎搵你好無

手造眼鏡3千蚊算係common價
係唔知襯唔襯自己style

u pay

係咪叫毛毛

等你

去試下咪知,
咁貴其實宜家間間都有得試

咁當然.... 就係麻煩少少 要你問佢, 佢拎比你

No money...

你知唔知我講乜架

我朋友隻貓又係叫毛毛

笑死 鄭則士

有冇恒生or匯豐
me借住俾u先

毛毛仲唔夠公廁咩

小巴既話要先去左mk 有d麻煩

我係打和啦super 果種

Ikea係正既

新人留名

真。要兩個磅先磅到

肉演

扮

俾人friend zone 又柒又難受

有冇大眼仔

有車仲做咩要去坐小巴

你老會然黎

嗨

detail

沒

但係你已經有男朋友

我明了 宜家 睇錯 依家
排緊隊啦 驚到時自己無位

我淨係食薯角

我一FRIEND ZONE 就抽離

點解要難受?

留得低溫馨剪影已是不錯

有咩傾 ？

有咩傾咩

你靚唔靚

真

岩岩係uwant轉過黎

真有錢呀。我打算洒海算

有冇人覺得自己會孤獨終老?

蔬菜薯餅

不

花開花落每一天
轉眼秋去已成千
莫問誰來盜光陰
萬世功名終化煙

不了 冇味的

難啲喎清

有咩問題

你鐘唔鐘意食香芋味雪米慈

聽日唔是入沙田行山咩

每次放題都食十幾粒

me

無我份

係

邊間有香芋味

原來咁多同路人

仲有煙三文魚

呢到有咩規矩的

冇

咁啊...今晚呢？

露出胸部是常識吧

好多間都有

冇咁點算？

respect

咁咪係囉

單單為你心有獨鍾 因為愛過才知情多濃

屌你老母

我食親都係雲呢拿同抹茶

唔緊要，各有各好，整定

月頭考筆試 先問點promote哂落海同花園

Respect下

食過有荔枝

死夾爛夾

你又想john？

respect ar屌你老母

好憎陳曉東

屌你

Google cat girl

咁我點開po

不了

咩筆試要教呢啲？

佢有冇G cup

Ok 屌你老母

陳庭佳？

respect你老母

應該幾清新

Dive 1 dive sin

唔俾

我好失禮你咩

樣衰囉

唔好食的

我都想知

整容後個樣膠咗

唔係ge
只係唔見得人咁解lor

夠鐘了

關事？

都難

你又唔露

拔粹

in 食環督察 好好pay qualification又啱自己科所以試下
唔是趕小販果d

小天使糖糖

我男朋友

無題 俾你自由發揮

應該搵左古天樂個醫生

我舊會員無呢條例

大仆街
大仆街
佢個名叫。。。

作完兩首想瞓

尋秦記個陣靚仔到呢

咁咁你憎唔憎我

哦。入去食店查證果啲？

wow好勁連登萬歲

雖然唔押韻
但都

鍾莊輝

Maybe 抽查食物等等

瞓喇 大家晚安

好撚失望

gd nite la

早排睇佢係餐餐有宋家入面好似呢家啲韓仔

訓
返07

就快攰死

老屎忽

你似梁詠琪？

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

我見好似好hea
有結果未

老屎忽食屎啦

關咩事

唔似

拜

係。好似阿婆個屎忽咁

佢兩個一樣樣個喎！

咁唔憎

化蝶

u go

超慢 12月頭dead application
1月尾email話我未交文件(明明郵寄左)
我無理佢
2月頭叫我3月頭筆試
d人話5月先開始面試
話頭3年要辛苦d 過左就係神仙

今日買條裙返到屋企先知佢甩線

補

拎去換啦仲補

可能年尾先叫你返工
佢都係三年後先簽約？

咩裙

剪左佢

食左宵夜未

無食

做咩了

做咩黎？

例如？

點解改名？

普通百摺裙

長定短

想提自己

點解你今日遲左訓

沒人愚我

大叔

Wohoooo

我都無

所有嘢都變得好兒戲

我想死心

No 係工作上辛苦 頭5年人工每年加10k最少

我要初戀呀

我愛你

我不愛你

已經唔識分真假

跟分隔兩地的女友講我就快去探他，不過佢就話唔好過去
話其實我地無將來，唔好再浪費感情成本

將你個心交俾我

嘩。祝你成功呀

好

都好

係咪愚我

決定收一日水泡

真亦假時 假亦真
今日發生ge所有事都係一場笑話

愚人節快樂。我愛你💕💕

咁就唔好去

咩意思

哈哈哈

我要好好咁收埋佢，等佢唔好再受傷

想收你做兵呀

幫你

如真 如假 如可分身飾演自己

今日報名既可以做一日水泡

你估吓

有無錢收

幫唔到

🤷

幫我

我等左好耐佢都唔肯派入伍申請表。係咪今日終於有啦？

無

快！

咩

今日限定

拎黎。我準備好筆。即填

咁有咩好處？

幫我搵男朋友

即係係啦

係咪有心事可以擺低

今日唔係

盡量

唔係 只可以放係我心入面

快

佢就生日，我又岩岩畢業，如果今次唔去遲下搵到工可能就以後無咁既機會再相處
不過我都知只係又會係短暫嘅相處，又會hurt 佢/自己

woo

表格可於哪取？

短

好感恩

咁係邊個做水 邊個做泡

你5隻兵呀？

Aha

你

Me lor

我驚到時你會好傷心

直接係到寫

依家病緊發緊燒 但瞓唔著
想搵人傾訴吓 男朋友又去咗同朋友飲野
唔知同唔同佢講好

你做水

Show腿

今日好愛你

我會唔講

同佢講啦

wooooo有仔

個5隻去左邊

打lol

我本身係水 誰來做我的泡

青瓜

懶人包

講！
但盡量唔好令佢太擔心

Team rank
輸左條女 贏左4個frd bromance

本人希望申請成為手巴的大將軍

太on9

y

今日係了

小學雞post, 不了

其實幾難下

岩聽

夏天來了

一日都好過無

又瞓唔著 個人又辛苦 又唔想煩到佢

當笑話睇下

好食

j過你

夏日為大地帶黎_腿

你用完再食？

見到第一頁之後完全唔想睇

有咩權利架？

sorry囉

係咪想做一日女友？

係你身上用

同我地講，有咩心事就擺低啦

太幼

有黑c

我365日都著長褲

你明明就話唔好食

請自行填充

okok

泡菜？

豬腿

同你？不了

你ok

唉我....岩岩買完機票酒店，點知先睇評語話間酒店好垃圾，我好驚男朋友會發癲阿....

冬天不了

青瓜好食 薯片都可以好食
青瓜味薯片落化學粉就不了

咁我可否取消入伍資格？

水泡 我做水 佢做泡

菜？

會好熱的

點解會發顛 愛你定愛間酒店

你就係我條菜

愛我

想摸你隻腳

食菜啦

你係咪咁無品味

愛酒店去做愛

企開啲啦屌你老母

化學粉

我有食 幾時食到你個條？

肥又話你知咩

woho

長裙都可以啊

你好靚

因為佢話今次旅行想發鬆，今次實鬆吾到拉...戈到話啲冷氣好嘈架

係！

你好煩

無得取消洒店咩

我唔識煮

除非講多變真 明知不可信任
其實你沒有心又憑什麼講信心

有矛300磅

乜
你都想？

可能你仲嘈

我忍唔住了

我有

放

我識就得

無權。入黎做乜。連隻試食兵都大過我

我想奶

咁快d煮

但我400磅

快d

你幾時黎俾我煮下？

你唔咁諗好無

就系冇阿，煩到我特登申請個帳上黎打電話問功課

唔想死

雪雪雪雪

我會好溫柔

差不多。因兩個磅加埋可能有少少出入

食雪條呀家陣？

我嘈就梗架拉唉

買耳塞

煮死

奶緊la

叫佢大力啲咪得

唔好叫得咁大聲

聽日無野煮 所以無野試食

你一定會好放鬆

on99

訂多間洒店支唔支付到呢筆錢？

愈肥愈正

死左咪放鬆

點解唔可以用真青瓜整

可以幫你

我要退出

都話唔想4

針未

我食你唔洗你死

你慢慢針撚飽佢

仲要冇熱水，啲床鋪又污糟

比你電話我 我教你

你日行一善 好好人

買左2支青島決定飲哂先訓

點樣食我唔洗死
直接吞？

你中意就好 最緊要你開心

55

買個水煲去 帶定床come

我都唔知

我今日好愛你

越夜越靜，仲多野諗～～～唉

！

wohoooo驚

Woowowoowowowowowww

恭喜

Wowowowowowowoww

得既..但我真系好蠢

唔好飲啦，直接上啦
今日咩都講得

愛你就唔想痛苦

66

但好痛

系你老母

上邊？

今日做你男友

唔開心。平時試食兵大把權。有乜理由大將軍無權。你跟本就唔想我入伍

永遠

信我 唔會

痛了

多謝 我都好愛你今日

弓喜哂

no今日only

咁你想大將軍除左試食兵溫書兵啲權之外仲有咩權

仲話會偷你的行李...帶左都用吾著

好撚多對情侶 走先 廢事盲

德我木女

一日都太多

系系系系系系阿

bb今日攰唔攰呀

有小2

禾刀矛

交比你

著衫權

你有丸太仔

全部都hehe

點着衫法

想要永遠？？？woo

bb今日做左d咩ar

佢係禾阿哥黎

亂倫唔緊要

仲未走到呀

你先除晒所有衫。我再慢慢一件一件幫你著返好

今日番工ar, 有咩開心事ar

太多呀

佢又係你bb

Over左

要哂佢

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記

邊個打贏

今日做一日男友

大將軍有乜用？乜都唔得。不了。取消資格

嘻

Ptbf

如果你好愛一個人，佢係你個ex而一定唔會一齊番，佢同一個好衰GA男仔一齊，而個男仔只係想同個ex搞野，到出咗事，個女ex問我點算，我比咗好多建議佢，點知佢都係唔聽你講，你會點？

我唔想眼白白睇佢出事而我幫唔到佢，我好自責

晒左好多時間

？

死諫

仲未返屋企 好眼訓

I love you

返啦

我都唔想晒落去

me2

就走了就走了

幾時返

被迫

我諗4點先走到

有車？

呠呠車

好想瞓

X2

仲有架鬼巴士等緊你。快上

你今日遲左訓

有車洗咩巴士

眼訓學人渣車

眼瞓但唔想瞓

gd nite bbg
have an nice dream

idk

累

我都

可爾

快訓

我現時自己可做飯
悶極時自己可浪漫

咁誇？你bk咩酒店

不了 心累

其實你是一幅畫

我都係
哈

其實我都係想留低陪你姐，我想同你一齊瞓一齊發同一個夢，一齊走落去
所以咪咁夜都未瞓lor

但一不小心

比啲質素得唔得

唔色接

探u

狠狠往這舊人心上掛

9up

可否今晚比埋你張被我？

攬住你瞓都得

死撚開

總記起你

原來已經82...

殖民星墜落作戰

唔接了

愚人節快樂

仲要拖住

好慢了

我有左你個bb

你好似幾個post先入一入黎。之後極速走人

你話咩都得

呵呵呵呵呵

好耐冇出現了

咩ar, 我地個仔就結婚la wor

bb眼瞓未

再有左

老蚌生珠

眼訓 4點

一唔一齊訓 bb

Wahahaa

返去未

走了

準備開車

勁

返到去打算幾點刷牙

朝早先

好ar一齊瞓ar bb

蛙牙

等我去多次洗手間先

小心駕駛

快d去啦，等埋你番黎就瞓

唉唉唉

不是

立即

call的的

等埋我啦你地

Not me drive
Drink jor

木 慘

你又幾時訓

no

唔慘 自己揀既

不捨得睡

差不多了

我木德揀

5點應該返到

勁眼訓但唔捨得訓

好想看海

不捨得我嗎

看

不了 一個鐘頂唔緊

相對既 我無得揀老豆係李嘉誠

你怎知道

跳

姐係點

點解佢要問你訓未

要瞓了

訓你老木

一齊 晚安💤

揀唔到改變 可爾揀欣賞自己既決定

r頭

通常凌晨先係自己時間
碌下ig連登 睇youtube
就唔捨得訓

gd nite bbg
一齊發個好夢la

齊來看大丁哥哥

我自己有腳⋯⋯⋯⋯

斬左咪木

我依家帶你去瞓教

真 想針

斬埋右

唔緊要 反正都係咁

加上我會一訓訓到聽日下晝tea time
好似好浪費時間

有無巴打知道有咩交友app玩得過

斬撚埋你

連登

lihkg

唔捨得我

但手巴你日頭唔是要番工咩
點解你唔攰

明天先吧

反正欣唔欣賞接唔接受都係唔開心

你不愛我了

岩岩down左tinder
碌左幾下就無玩

Sleep is for weak

Agger

聽日有冇人中村滕吉

認真問 覺得連登識唔到女仔

你早啲抖啦

呢個po識左好多

聽唔明
是但laaa

啱 是但了

未回到家

識左u

玩左skout幾日都無乜發現

我人妖王

你好呀 薯片巴打
我放唔低呀
啲回憶突然湧出嚟
好痛

連登個通知咁撚7慢

唔斬

我無用通知好耐 用左捷徑

無追post 咁夜既

唔用
唔慣

可爾睇到有幾多個新留言 方便追

睇自己果d就得了

可能我自己唔太信交友app
除左交友app有乜渠道識到人啊
圈子好細

就黎grad 好怕冇人請

聽日唔得 番工

做自己鐘意既野都無開心既感覺？

出左去講經

又真

呢排放假先發現原來自己無興趣
無咩想做

念番完來一直以黎都係咁
無咩興趣/無咩想做
問題係我而家先廿頭

又訓唔著

你仲係到呀巴打
幾日前先睇完封遺信
好痛呀

已經好有質素

有冇人

無咪去發掘下
搵啲野試下學下 可能就有興趣呢
平時唔打機唔睇動漫個啲？
都會開心架做呢啲事個陣

hi

想搵人講野

好多

陪我可以嗎

講

有冇人可以同我講

有無人可以講tg點玩

講啦

咪普通即時通訊軟件

是咁的
我對一個唔會有結果嘅人有好感，而且好似已經曖味緊發展緊
但佢以前好似係玩女嘅人

試下訓先

介唔介意講下入面講咩

講細啲

好似whatsapp咁，但多功能

我屌 漏左尿袋 又要晒時間去拎

點細

點解你咁肯定唔會有結果

詳細

因為愛情觀唔同

又返轉頭拎啊

玩個陣有無野要注意

早抖

例如

Yes 又晒幾個字

用過tg返唔到轉頭，會厭whatsapp廢

唔好咁認真玩

No la
Wtsapp簡d
各有各特色

天光都未返到屋企

老實講，我hi女無人覆反我

諗下你做咩無端端hi唔識既人

佢會無啦啦覺得對條女冇feel就一句分手就完左段關係
我問佢咁當初點解同條女一齊，佢就話嗰時有feel，但之後冇左
我就覺得佢只係貪玩
但我個人係好感情好認真，唔會隨便開始，更唔會隨便放棄嘅人

邊方面

咁不要理他了

我係連登見人留tg先hi

我唔知係咪已經曖味緊

我對感情方面好撚遲鈍，所以咩都係問人先知

唔重要 你都知道佢唔會認真 咁就控制自己唔好發展

試下自己諗多啲

佢話佢已經玩夠
雖然我都知不可信

有冇係連登同人傾下計先 無既諗下你做咩無端端hi人

問佢佢之後會點對待感情同關係

如果做到好明顯我就會get到，但其他小事我唔會諗咁多，會當係fd對我好

feel呢家野好玄既
你點知你會唔會係個個令佢一直都有feel既人姐
既然呢一刻大家都有feel咁點解唔試下呢

佢有講，都正路嘅
但我對佢未夠信任

佢俾我嘅感覺係對感情兒戲
同我唔知兒而家對我點

唔關呢啲事 中意之後會做啲咩人人唔同 明唔明顯都係人人唔同
反而諗多啲咩叫愛情 唔係淨係衝動有感覺就得

佢好了解我呀
佢知仍走咗我會有咩感受
佢知我諗咩
佢仲話我延長咗佢條命一個月
唔係我佢一個月前已經走咗
正正因為佢擔心我自尋短見
佢留多一個月
我覺得令佢無謂咁受苦多一個月
好憎自己

咁咪同佢講佢要點你先信到佢

唔駛因爲咁唔開心 真
多一個月有多一個月既經歷 雖然唔開心但都係經歷

信我

我就係唔衝動先諗咁多，喺度煩

收到哂巴打，我會注意反 因為我新入連登好多野都唔識，唔好意思

我同佢未發展到咁

好事黎 好多人以為感覺就係一切 無感覺就算 唔諗下老豆老母無可能到而家都仲有激情

唔關連唔連登事 基本人際關係黎

咁順其自然囉 未發展到咁既有咩好擔心

我係想要細水長流嘅愛情，唔想為拍拖而拍拖
知自己要搵一個我需要嘅人
而呢個人爭少少

有時要及時斬纜，趁未發展太多就要離場

如果你好肯定同佢係無將來既話依加就好同佢講拜拜
趁自己對佢重係得好感既時候
因為你依加已經諗咁多咁長遠咁擔憂
就算俾你地一齊得你自己都唔會安樂得去邊
但如果你已經鐘意左佢既
我會話why not試下呢

呢一刻爭啫 可能下一刻係
到佢係咁個時先再煩啦

當然可以 一齊陪

咁樣拒人千里之外點發展人際關係

1234567890

last 1

十連

我諗得長遠同擔憂係因為我過往嘅經驗所致
其實佢唔係對感情兒戲嘅話，我都唔會諗咁多
佢對感情認真，就算一齊左都會安樂啲

如果淨講feel真係唔可靠
隨時下一秒會完咁
提心吊膽

有次佢話佢自己專一，佢個fd笑鳩佢
連fd都笑佢都知咩事

普通fd我唔會咁，超越朋友關係先會

做咩仲唔訓？

我好怕對感情兒戲嘅人，因為我好重感情

我覺得係保留唔發展住 而唔係睇死一個人以後都唔發展

我未做到咁高手段

我原諒唔到自己
我唔值得佢為我受多一個月苦
我開始接受我救佢唔到
但我放過唔到自己
點解要令佢走得咁唔安詳
呀呀呀呀呀呀呀呀

呢啲我覺得係好基本既對人處事既自我要求黎
因為一個bad impression而ban人成世做咩勁 你都唔會想其他人咁對你啦 你都會有犯錯既時候

唔知點好既話一係再俾啲時間再觀察下囉
加上你地都未去到真係咁close
唔做情侶都可以做fd既
但到時如果真係唔岩你要抽到個身出黎先好

如果係我對人有feel，我唔會
但如果係人地追我，我就會

談唔上原唔原諒 因為唔係任何人既錯
談唔上多一個月苦 本來就係苦
談唔上走得安唔安祥 本來就唔安祥

之前覆左其中一位巴打講開於EX既POST
今日成日就睇返咁多年同EX既MSN CHATLOG
好掛住佢

我都唔知算唔算close
好少見，但日日skype
佢以前瞓教會收線，但近排就叫我陪佢瞓，瞓著左都冇收到線，佢第二朝醒左先收
whatsapp可以全日唔講野，但夜晚喺冇通知情況下call我

我好怕人追我，硬係覺得相處得好唔自然

Home

訓唔著

做咩事瞓唔著呀

我好憎對感情兒戲既人

咁你又想人地係你追人個時ban你

我唔追人，我只會順其自然

我又唔會憎嘅，始終價值觀大家唔同係正常
但我唔係好識同呢類人相處

追下你就要被ban
可能人地都只係覺得順其自然 不過佢份人熱情啲咁 就要被永遠ban
合理啲好唔好

係我錯呀巴打
如果佢要走 縱使佢要走
我寧願佢可以無牽掛咁走
我真係唔想佢走都仲要擔心我
我何得何能 我真係唔配呀

我之前遇到嗰啲好撚痴線架

好辛苦呀
點解我係咁仆街

咁係應該要因為佢當下痴線而唔得 而唔係因爲佢曾經痴線而而後都唔得

都話唔係咁
本身就係擔心你 唔關多唔多一個月事

我接受唔到咁變態咁痴線地熱情
同我一樣順其自然嘅話我會容易接受啲

絲打其實你一路都係係到說服緊自己唔好同佢發展姐
無謂辛苦自己諗咁多野啦
趁早斷左佢一了百了

咁咪以後再算囉
總之我個point係唔好因爲人地既過去而全ban 咁既話即係你完全唔接受其他人改進自己

岩

撫心自問其實我想同佢發展

welcome home

Playboy本性難移，由其係佢呢個年紀點會玩夠

配唔配係佢話既唔係你話既

無晒睡意突然

如果有呢類人做fd，要避開講關於感情嘅話題
如果唔係就會變辯論比賽

本性難移係真既

咁做frd無所謂既
我又唔會係同佢一齊果個
除非佢溝我身邊既熟人姐

正如一個重感情嘅人，就算佢俾人hurt過幾多次，hurt過幾深都好，佢都唔會輕易變成一個玩弄感情嘅人

但你用緊種種原因去阻止自己同佢發展喎
都係個句啦咁 俾多啲時間大家
你太早落定論啦

食返個早餐先囉

友情都係感情一種
不過做朋友易keep好多

理性vs感性
呢啲時候一定要理性行先

岩
不過覺得變既話 原因反而唔會係因為比人hurt過而變

不啦不啦 咁夜唔吃野了

你又知人地唔會改 證據呢？

唔知，身邊有啲fd係因為咁而變

我覺得有d野唔會影響我既
同我想法點唔同都好 當聽多樣野

兩樣都要有

依加咁早 雀仔都叫緊啦

你未見過啫

我唔知，只能話我對佢信任真係未夠
但本性真係難移

唔想研究了

會有種發現新大陸嘅感覺

本性難移呢個係廢話
未夠係可以既 但唔好睇死人

咁食左d雀仔佢好了

真係未。
可能未hurt得夠深

幾得意既 分析下一個人囉當

佢走都唔同我講byebye呀
佢走都仲叫我振作呀
我咩都做唔到...
但佢真係走咗喇

我覺得佢本性係好嘅，但對感情兒戲真係有保留
我未算睇死佢，起碼我仲同緊佢skype

會覺得世界上真係咩人都有

我覺得你太以偏概全 單單以自己見過既例子就覺得general人係本性難移 然後單憑一刻既感覺就落定論
記住 人係會犯錯 人係可以改進 人係會有on9唔理性既時候 你亦都會有睇錯人既時候
唔好因爲一下既impression就永遠ban人

樹上面有3隻雀仔 射左1隻落黎 樹上面仲有幾多隻雀仔

咁咪keep住同佢skype 睇下佢係咪真係收心養性

我未ban佢呀 我仲觀察緊
我永遠ban嗰啲係痴線佬嚟

其實skype都冇乜野傾，成日9up，一係就佢有佢打機

Where did i go wrong
I lost a friend

唔駛諗你咩都做唔到 因為連佢都係咩都做唔到

試下傾多啲計
或者拎下其他人既感情例子同佢傾 睇下佢點分析其他人既感情例子

好正的其實
可以多一條思路
可以了解多d一個人
可以將人地講既野變成自己既野

無晒

咁你唔洗依加就咁煩惱既
觀察多陣先 自然就知同呢個人岩唔岩啦
don't bring up the past of a person who is trying to improve the future

下 好正喎

其實唔知有咩傾，我同佢嘅圈子同習慣都唔太近

好多野諗 主要返工野
人人既際遇真係唔同
但我未睇得開

句quote幾正
記底佢搵日寫岀嚟先

可能我身邊識有啲人係咁
成日換女
好嘔心

咁你做唔做到句quote先

好似互相陪住咁，久唔久先講幾句
然後佢話瞓教我就會唔講野，唔嘈佢
到我瞓都唔收線，佢第二朝起身先收

錯 啲雀仔係假既

唉！瞓！

我唔理解成日換嘅心態
佢地可能覺得威，同過咁多女一齊
但我會覺得 同愈少人一齊過 一齊得愈耐先難得

聽完你地咁講，我對佢冇咁死

我都有fd成日換仔
成日心諗點解佢呢啲咁既人反而咁多仔

goodnight

好sweet其實

咁咪姐係無晒囉

我同ex以前都係咁

Stay

唔好咩 話題真係會盡
氣氛唔會

係咪對我有feel先會咁

冇話唔好，只係好似真係曖味緊咁
但我連佢對我係咪有feel都唔知

And i would have stayed up with you all night
had i known how to save a life
復活節了 佢可唔可以復活

鐘意一個人想瘋狂陪住佢

Oh hv ppl 留me

點解啊

但亦可以係未中意一個人想發展所以陪

攞今日為例
我同佢完全冇whatsapp過，佢早2日已經同我訐乙左呢2,3日有咩做，所以我知佢今日會岀去
然後到凌晨1點佢完全冇通知我就skype call我
佢之前會wtsapp問我skype唔skype先
我有啲懷疑係咪攝時間

咁無feel都可以咁做既...

呢句對我嚟講有點深

觀望觀望

依家先醒 好多雀仔

夢中見啦

即係合眼緣 未到中意 所以陪下發展下 睇下會唔會變互相中意

我驚我想太多

佢做咗好多嘢
佢連信都寫埋 我先係一舊垃圾 咩都做唔到

As always la

姐係你講既好感期

假既咪姐係無囉

晚晚skype但唔約又係咩玩法

連思覺像也失調

好想陪男神

覺得ideal既愛情唔係咁
不過有幾多真係會係咁ideal

哦...

好想被陪

假既雀仔唔係雀仔啊？

無辦法接受現實 自製假想能延續故事

呢個模式好似漁翁撒網咁，博睇下媾唔媾到返嚟，唔得就下個咁

想下好 想下唔洗錢

我既意思係 佢最關心個樣野 最根本個樣野 佢都改變唔到啲咩

又係你班友

都係既 但同時又唔係咁囉

所以睇你接唔接受到囉

心理戰

返大陸啦 開心啦 dup骨啦 飲喜茶啦

咩叫ideal 突然雙方觸電咁
講真唔相處落去唔互相了解 點會有愛 晚晚skype都係相處既一種

啊 佢之前問過我鐘意咩類型 同點先追到我
我答左話鐘意香嘅男仔 佢呢排拎返支香水岀嚟

好掛住佢
唔知幾時再見

我仲未執嘢
尋晚9點幾瞓咗

咩 skype左就一定要約

鐘意一個人唔會想見架咩
可能我先係咁

送支白花油比佢,同佢講鍾意陣味

想陪佢打機陪佢睇戲陪佢食飯陪佢訓覺

又話唔中意人追...一時一樣...

仲以為想吊癮吊到對方出口

我prefer係因為鐘意嗰個人，先陪
而唔係陪完睇下點

你係咁啫 唔代表人人係 諗其他人唔好咁偏頗

同我岀街冇用

今日可以食kfc早餐

放工啦？ 唔洗食m記啦？

咁單純

唔係囉屌 佢嗰支咁啱係我鐘意嗰隻味

又係，佢應該寧願打機

我男神都有問過我有無男朋友
我話無 想要
之後。。。

就無之後啦
佢唔覆我添啊

尋晚day off, 3月返咗27日夠晒皮啦

剛剛知道帽咗